修理不似預期 沒有車怎上機

修理不似預期 沒有車怎上機
又壞車使我生氣 shuttle有沒有機

分數不似如期 沒CU報恒管

返下教會唱下歌 得閒又作下詩

係恒大

屌你港鐵又黎 但要走

如明日沒有假期 列車可以
能全部正常 愉快的憶記
港鐵辯駁係完美
倘再壞 網民齊聲屌屌你